容許我引述南非前總統曼德拉嘅一句說話

聽日見
See you tomorrow

胡適都講過類似既說話

HKU Starr Hall 14樓黃詩賦都講過

警務人員子女關注組